[CP3 JH各4000萬一年] 今年再輸可以點玩?

CC JH CP3 已經鎖死哂人工, 今年再鬥唔贏勇士
下年何去何從?

抵撚死

狗閪波縮回晒塘都唔減薪為球隊買人

一世冇冠

今年同舊年都只出58場, 下年34歲了